名宿：摩帥接手的攤子太爛 雲高爾讓曼聯倒退2年

對於摩連奴在曼聯的困境，前紅魔球星保羅-恩斯表示同情，他認為，前任主教練雲高爾讓曼聯陷得太深，任何繼任教練都難免會受到影響，摩帥也不例外。

恩斯從1989年到1995年在曼聯效力六年，拿到過兩次英超冠軍，在並不成功的一段執教經歷後，他如今成為了一名電視評論員。談到曼聯的現狀，恩斯說：「這對摩連奴來說很艱難，因為他接的是莫耶斯和雲高爾的班。」

「在雲高爾的時代，曼聯大踏步的倒退了，向後倒退了兩年。而當曼聯在退步時，曼城、熱刺、利物浦，他們都在進步。」

「摩連奴必須努力的爭取讓曼聯趕上去，以便能和那些球隊競爭，對於他來說，這段時間很艱難。」

曼聯如今在英超積分榜上位列第六，距離第四名車路士有八分差距，恩斯表示，現在紅魔的主要目標是爭取進入四強。「我們談論的是，曼聯會不會每年都為進入四強而掙扎。只有一支球隊能贏得聯賽冠軍，而曼聯不是那支球隊，他們會力爭拿一個盃賽冠軍，還要設法進入四強，這對他們來說會是一個艱難的任務。」

談到曼聯週日的對手利物浦，球員時代也曾效力過紅軍的恩斯說：「利物浦球迷希望能奪得聯賽冠軍，現在高普的球隊讓球迷們相信，他們有能力奪冠，這和以往是巨大的差別。」

「他們現在摧枯拉朽，越這麼踢，就會越有信心。曼城是奪冠熱門，但利物浦和他們肩並肩，他們是真正的對手，利物浦現在擁有成為英超冠軍的一切要素。」

又死撐

收嗲啦屌你老母
摩狗上場後用左3.5億買10個人
到頭來得廢佬一個用得掂
仲未計下下靠 馬達 馬仔 爆炸救佢
咪賴啦屌

撐摩大將軍

獌狗呢隊波真係好撚痴線，可以係咁踩啲前領隊，摩佬比人炒撚咗，我就睇下佢哋又點講

高普表示:

羅渣士留左米囝同軒囝算系甘

聽講摩狗而家仲用緊椰子同雲膠爾留低+操起嘅球員吊緊命

Mata
爆炸頭
Rashford
Martial
De Gea

仲未計後防仍然係左羊右華

啲所謂名宿淨係識踢波
睇波就用屎眼睇架

而家曼聯夠LKK POGBACK MATIC吊命

永續摩佬 比時間佢追返兩年

但係SHAW 同馬仔,福仔係咪V92 時期出黎?

佢在位簽果d 山狗 lkk 連迪洛夫

撲格巴

係呀

摩佬同爺爺既差距愈黎愈大了

名宿收左錢要幫現任領隊護航

痴線仲講緊莫耶斯

曼聯官方廣告寸爆莫耶斯！
【體育】曼聯官方電視頻道（MUTV）播出廣告為新球季造勢，但竟然拿上季領隊莫耶斯來祭旗，結果遭到網民劣評，廣告亦已停播。

英國《每日郵報》報道，廣告一開始，陰沉密雲的天空上出現「被欽點者」（The Chosen One）的橫額，配上莫耶斯（David Moyes）的頭像，下面再加一行細字：「經過一個令人失望的球季之後……」，配音亦絕不留情，一把蘇格蘭口音的男聲說：「見鬼的比賽，到底搞什麼鬼！」一把女聲就說：「我以他們為恥！」

之後一眾曼聯球員從烏雲中走出來，配上「我們會捲土重來」的字樣，配音則是「相信我們吧，我們會重新上路」，還有傑斯的聲音：「繼續支持我們吧，好日子即將重來！」之後出現畢樹比、費格遜等名宿的雕像，最後新帥雲高爾、副手傑斯出現，字幕是「大師與學徒」（Master & Apprentice）。

整段片的訊息很清楚，就是在經歷「莫耶斯之亂」之後，曼聯會在雲高爾和傑斯的帶領下重拾昔日光輝。畢竟莫耶斯也是球隊上任教練，曼聯今次將莫帥「擺上枱」，實在有欠厚道，《都市報》指在twitter上廣告廣受抨擊，被轟為「無品」，而廣告亦已迅速被移走。

51歲的莫斯斯，現時仍未有班落，早前更被指在酒吧內打人，但他一於少理，日前現身正在舉行英國公開賽的皇家利物浦高爾夫球俱樂部，心情似乎十分輕鬆。

條撚樣真係唔識架喎

120 hairstyles in 150 appearances

咪on9啦咁撚怨婦既點會係獌狗呀

洗幾億都搞唔掂個爛攤子呀

yes
同摩佬續多幾年再俾幾億摩佬買人啦

千古奇冤莫耶斯